千萬不要玩黑色沙漠!!!!!!!!

停唔到手

月費驚

有冇好心人比個7日號我試下機？

已經升緊
玩左三日

兩個用哂